彭浩翔賀歲片, 主演: 楊千嬅, 梁洛施, 謝賢....

2018年10月15日
【想令香港觀眾笑得出】《志明》班底拍《恭喜八婆》 彭浩翔：梁洛施會加入八婆團

彭浩翔出年5月要開拍古裝大片《鹿鼎記》前，佢宣布先搞一部港產賀歲片《恭喜八婆》同香港觀眾拜下年，計埋王祖藍自導自演嘅《你咪理，我愛你！》、丁仕昀執導、盧海鵬、林曉峰、林德信、邵音音等主演嘅《玩轉全家福》、林敏聰導演、張繼聰、林盛斌、王菀之同恬妞等主演嘅《如珠如寶》，出年香港有幾部港式賀歲片，睇嚟熱鬧好多。

講番彭浩翔套賀歲片，佢今日同《蘋果》講：「《恭喜八婆》會喺10月底開鏡，演員有《志明與春嬌》一眾姊妹參加演出，好似楊千嬅、谷祖琳、Brenda（林兆霞）等，另外梁洛施、陳靜(Dada)都會係八婆成員。男仔方面，依家所知會有謝賢、徐天佑、曾國祥、陳奐仁、林雪、大馬歌手黃明志，其實唔止呢啲演員，我會陸續再傾人嚟客串，務求搞到熱熱鬧鬧。」

問阿彭出年都有幾部賀歲片，問佢有冇壓力？佢話：「其實各有各做，百花齊放，唔會有乜壓力。之前啲賀歲片唔係咁好笑，想拍部令香港觀眾笑得出嘅賀歲片。我自己都好耐冇拍過賀歲片，咁啱仲有幾個月空檔，咪搞番一部，預計用一個月時間應該可以拍完。」

恭喜？？？無李嘉欣拍黎把撚呀？？？

有得諗喎
揾佢客串都好吖

無 杜汶澤 係咪因為大陸市場關係？

on 9 9

係，全世界既野如果冇杜汶澤一定關大陸事

好奇啫, 話哂都合作咗咁多套

覺得佢兩個好似反咗面

嗰陣睇走佬去台灣以為阿澤講嗰個高層九叔係暗示緊彭浩翔

點解？唔太記得啲細節

冇乜合作都唔代表反面嘅
私下可能fd過打band呢
不過彭導依家明顯拍緊大陸市場口味嘅戲
已經冇以前咁好睇了

有集有出到高層九叔把聲, 聽落有幾分似彭導演, 都係估估吓

過年冇戲可以睇

d名

記得之前佢地諗住搞套戲係杜汶澤做導演 彭浩翔 郭子健做主角 依家又冇左件事

No talk show成日提 彭

如果fd底 知 佢要搵大陸市場 自己應該都推 唔做啦
搞冧大陸個片房咩

佢都成日提王晶

無反面 佢地私底下成日一齊玩 杜知道自己會影響到人所以好低調同其他圈中朋友玩
唔好問我點解知

鮑姐講？

大快活點計

曾國祥
不過男主角卡士好似差啲喎